【那些上過我的男人】

不知道這裡有多少人看過關於林奕含的新聞，一個年輕、漂亮的女作家小時候疑遭補習老師性侵，自此患上抑鬱症，處女作出版不久就上吊自殺。關於她的種種，我們只能透過她個人Facebook，和幾段訪問作推測。無獨有偶，這段時間，荷里活電影圈也爆出多宗性侵醜聞。

我很好奇，男生看到這些新聞會有什麼感覺，你能不能保證，過去你上過的女生，是百分百自願跟你做愛？如果是所謂的「半推半就」，當你掰開她雙腿、讓欲望長驅直進的剎那，她臉上的猙獰，你可有看到？

----------------------------------
01 停車場窒息

中四午膳時間過後，程意嵐從圖書館走回班房，不知什麼時候開始，午膳時間，她總是靜待班房內所有同學離開，做最後一個關燈關風扇，然後獨個走到圖書館閱讀或睡覺。她不是肥婆也不是油頭散發臭味的怪人，同班還有個男友Ricky，但大概是太活在自己世界，一臉傷春悲秋，以為文學堂的蘇軾才是知己，不懂得如何與同齡同學做朋友。

充滿荷爾蒙的中學情侶，放學總到公園、商場聊天，拖手散步。這天他們又來到學校附近的小商場，在樓梯間坐著聊天，臨近初秋天氣仍是暑熱，意嵐一身夏季白裙，挨著Ricky肩膀，說著學校瑣事，誰誰誰跟誰拍拖，哪個老師愛找他麻煩。後來意嵐站起來要抱抱，Ricky故意站高一級，從上緊緊摟著意嵐，雙手停留在腰際。

「你條腰好幼。」
「係咩，你啲契妹身材仲好啦。」
「我鐘意你丫嘛，個契妹係幼稚園開始識，真係妹嚟架」。

說罷Ricky熱情吻著她，雙手繼續上下游走，意嵐迎合著他的吻，舌頭交疊發出短促的呼吸聲，聽上來就似呻吟。嘴唇離開彼此，Ricky拉意嵐走到商場的室內停車場，挑了個暗黑車位，把意嵐按到牆上，繼續剛才的吻。這次他的手掀起意嵐的裙，隔著內褲搓揉她的敏感帶，不下一會想把手指插入。

「唔好啊，痛。」意嵐輕聲說。
Ricky把手抽回來，眼神迷離，「咁你幫我。」

意嵐小時候看過鄰居的色情光碟，她開始回想女主角的動作，摸向Ricky的下體，Ricky亦用手引導她，把粗壯的陰莖掏出來。黑暗中，意嵐用拙劣手勢來回套弄著那溫熱棒狀物，十多秒後，Ricky示意她跪下，把她進一步迫到牆邊。

這一次，她近距離看到眼前充滿青筋、還滲著尿騷味的陰莖。他雙手按著她的頭，順著他想要的節奏，讓她—下一下吞吐，他忘我的把東西推至深處，意嵐反胃想吐，牙齒剎那放鬆。

「嘶…你咬到，痛」。Ricky讓她鬆口，換成自己用手套弄，並拉起意嵐用力揉那小小的胸部。

「啊~」不消一會，他發出低沉的呻吟，黑暗中也能看見，一股濃稠的精液射到牆上，另有些黏到意嵐的裙擺。他拿出紙巾抹著下體，沒理會眼前意嵐的失語，在她眼中，眼前的男生只像一頭獸。

推

02 遇上mk的那年

很少女人在做愛中試過高潮，正如很少女人的初夜值得回味。

Study leave的日子，程意嵐每晚都在公園跑步。這晚離開時，她碰上一個穿白裇衫的男子，看上來大概25歲，他笑意盈盈的靠近說

「好少見女仔咁夜自己跑步喎，你讀緊書？」
「係啊，就快考會考，而家study leave。」

那年，意嵐只有17歲，也是第一次被學校以外的男生「搭訕」。他自我介紹說自己叫Jimmy，剛下班路過，也住在附近，看到她覺得很特別，想跟她交個朋友，就這樣他們交換了電話，開始常常聊天。

Jimmy自己住在附近的公屋，對一個少女來說，擁有自己的住所是很難想像的事，那年紀也尚未懂得分辨公屋、居屋、私樓之別，只覺得Jimmy很成熟獨立，好像還有點想做他女朋友。

有天Jimmy放假，問意嵐要不要上他家，認識他的兄弟和女友，4人一起打機玩玩啤牌，那時已接近聖誕，意嵐也決定要放鬆一下。上到Jimmy家，那是個400呎3人房單位，以獨居來說是足夠有餘，不過客廳房間都頗為髒亂，看來他也不是很擅長獨居。

「叮咚、叮噹」。門鐘響起，Jimmy即去開門，走進來的是一個身形比jimmy健碩許多的男生，身穿黑Tee外加皮外套，還戴著粗頸鍊，以現在的標準，絕對會被形容做mk。但站在mk身邊是一個穿著深藍旗袍校服的女生，有一雙大而明亮的眼睛，笑容甜美的跟意嵐打招呼。

「Hello我叫Mandy啊」。她撓著mk甜甜的說，看上來跟意嵐年紀相約。

那男生叫啊錩，只有20歲，是個無業遊民，偶爾幫大佬做嘢。他在球場看到Mandy打籃球被迷倒，馬上展開追求，他的手法也相當「早熟」，就是每天去等Mandy放學，然後載她坐電單車兜風。Jimmy說，Mandy是女校的，最愛啊錩這種壞壞的飛仔感覺。

「佢哋成日借我呢度扑嘢，好似一日試過4次，成盒dom俾佢用哂咁濟」。